香港社會強迫你買樓=直接支持港共正苦, 中共, 新移民, 廢老和地產商

香港社會強迫你買樓
當然我這樣說當然不是100%正確, 總有父母為下一代置業了, 留下他們單位, 但基本正確
到了適婚年紀, 總要置業/租樓(幫人供), 結果即是要買樓
很多人和男方/女方要, 但最後生活方法不合, 始終搬出來住
當然有不結婚的, 或回大陸住的, 或住公屋的, 但始終這些不是大多數的
大多數的, 始終因為社會和時勢影響, 要置業/租樓

為什麼我這樣說是等同直接或間接地支持港共正苦, 中共, 新移民和地產商?
很簡單說, 如果你有留意正苦收入, 就會發現香港的地價已經很貴了, 是天文數字. 然後再加上建築成本和地產商利潤, 所以香港樓價是世界第一
其實這當中超高地價養了香港正苦的狗官人工, 養了香港正苦公務員, 養了中共(基建大白象方式輸送利益上去), 養了新移民(福利開支), 養了廢老, 當然還養了大商家

為什麼香港樓價那麼高? 官商勾結, 迫你硬食, 而當中不知供養了香港社會的淤血.
所以這正是為什麼香港不能變不能亂的原因? 因為太多利益圈, 太多既得利益者

岩
一樣野愈貴 背後就需要左好多野

有骨氣呀, 唔買, 咁又點 ?

同港獨道理一樣
係呀, 有骨氣呀, 屌狗共擋港獨 , 咁又點 ?

上天只係會制裁少數

當然有不結婚的, 或回大陸住的, 或住公屋的, 但始終這些不是大多數的
大多數的, 始終因為社會和時勢影響, 要置業/租樓

仲養肥一大堆60-70後

佢地一套現閒閒地一二百萬落袋，環遊世界都有突

你地就賣豬仔30年

樂觀SIR，你會唔會買樓

咁你要唔要老婆？